林鄭去完條橋開幕禮後，係珠海搭船返香港

港珠澳大橋開通儀式星期二在珠海口岸舉行，行政長官林鄭月娥星期一下午會到珠海，中港澳直通巴士公司則指，由於太遲知道通車日期，相信初期未能安排長途車服務。

大橋開通儀式星期二在珠海口岸舉行，行政長官林鄭月娥及多名司局級官員都會出席，林鄭月娥星期一下午到珠海，星期二儀式完結後，下午就會搭船返香港，不過政府都指未知到時儀式安排，儀式後大橋星期三正式通車。有跨境巴士公司指會提供到來往珠海和澳門的服務，但中山、江門這些長途路線就要再等等。

有物流界人士就指，大橋開通都未必會立即用，不過香港運輸物流學會會長倫婉霞相信大橋長遠可以帶動物流業，去珠海租較便宜的貨倉，甚至轉移更多包裝工作去內地，令珠海成為香港物流業的後勤基地。

搭船去搭船番？
佢架車係咪未搞掂中港牌保險？

驚條橋冧

林鄭識野

點解唔去福田再搭高鐵返香港?

呢條臭日又蠢唔晒

好似門徒入面劉德華話佢地做白粉嘅重來自己唔會食白粉

回程最後沉船，一去冇回頭，葬身大海，死無全屍，血祭建橋工人亡魂，海洋生物。

應該去廣州南搭鳩鐵
屌你老母

全部起完正式運作之後都唔會坐

快到都未有人買哂保險 車位 牌? 等等
第一日開都唔知點

特首都唔敢過橋，仲叫香港人用？on9

正仆街

精到

急得好緊要

林鄭自己夠話唔會搭高鐵上北京

澳門已經死咗個膠官，下個被自殺會係邊個？

帶動物 流業

都明知㗎啦

不過香港運輸物流學會會長倫婉霞相信大橋長遠可以帶動物流業，去珠海租較便宜的貨倉，甚至轉移更多包裝工作去內地，令珠海成為香港物流業的後勤基地。
30年前港人已經做緊啦喎
依家支爆先叫人搬返去
仲未計返落黎D稅收

淋病睇穿港豬笑兩聲就收工

.

不安

星期二舉行儀式，星期三先通車呀
樓上成班文盲

咩年代

林鄭好識玩架
佢話佢唔會撘高鐵
橋開幕後 寧願走去撘船返香港都唔用條新橋

未正式啟用都可以作為儀式俾嘉賓開光（使用）
例如新機場開幕禮後，江澤民就係喺赤鱲角返北京
香港高鐵開幕，廣東省長儀式後坐高鐵返廣州

條橋沉機會大過隻船沉船啦
何況果個位沉船都大把人救

人地大陸高官都敢用 香港垃圾官就用都唔用 知有問題都要起

同意

精甩尾

上次航班延誤濟留上海都無搭

行完橋仲要大嶼山坐車返過海，坐船直接中環落 你當佢傻㗎

條橋要霖，以慰工人亡靈

起碼都經橋返啦 唉 特首喎
自己又唔撚用

可唔可以唔好咁高質

官到唔知咩膽自大
你叫官員行港豬噢大橋？
咁係侮辱官員

果然係港大畢業 柒唔閪晒

海上工友亡魂識做啦

林奠阴娥

賣花踩花

同當年鉛水事件一樣
你逼官員飲? 係侮辱佢地!

你叫777 用條橋? 都係侮辱!

兩邊關口都未開，點用條橋返香港。唔通非法出境？

咩撚嘢「重來」
「從來」呀屌你老母
想睇撚死人咩

林鄭唔敢帶頭用姐

屌你鄧忍光無身份證回支證拎住張爛鳩嘉賓證都照過到鳩鐵出入境啦，你覺得佢地好care？

吊 有聲

急到我唔知佢起完 之前先話有事
可能北佬啲風水野 如果唔係唔會急到咁

習總要睇深圳啊, 人地開放左四十年, 要認下叻, 咪順便望埋港珠澳啦

雜種要打飛機

第二日已經通車，d關口點會冇人做野同埋高官出入境邊洗行櫃台

呀會長坐左三十年監呀

特首都搭船 唔用條橋了

關稅仲話上去

幾十年前紅隧肥狙直播過海

林鄭帶頭叫香港人唔好用港豬澳？

珠江客運呢兩年去珠海條線換晒新船
佢都未撚驚

搭船係貴dd (真係dd...)但商務撚來計係無敵

一個鍾零10分鍾船程
過關快過陸路
市區上船 中環/尖咀

港豬澳 運貨就得
運人係無得同船鬥

緊跟特首路線

屯門、荃灣咪就腳囉
坐船返中環真係快啲

麥理浩坐首班港穗跨境列車

讓領導先走

睇戲睇上腦

冇得唔換，大陸有規定d船使用年限

蓮花山順德果d 船仲係我細個坐果d

身體很誠實

高鐵開幕坐飛機
港豬澳開幕坐船

其實星期三先正式開通如果佢聽日就可以直接車回入關咪會比人話高官特權偷步囉